好大風呀

好想俾人攬而唔係得件hoodie

買塊全身鏡攬

好想得件hoodie而唔係得件背心

小心凍親